中共推出一項恐怖的新政，叫儲蓄換股權，簡單講，就係食晒十四億人的銀行存款。

《中共中央辦公廳 國務院辦公廳印發〈關於加強國有企業資產負債約束的指導意見〉的通知》第十五條：

「大力發展股權融資。完善交易所市場股權融資功能，改革股票發行制度，提升上市公司質量；加強對中小投資者權益的保護，增強投資者信心；按照投資者適當性原則，有序促進社會儲蓄轉化為股權投資，拓寬企業資本補充渠道；鼓勵私募股權投資基金等多元化投資主體發展，豐富股權融資市場投資者群體。（證監會、人民銀行、銀保監會按職責分工負責，完成時間：持續推進）」

程曉農分析：「把老百姓的儲蓄換成銀行的股權然後分利當股東，這就等於把自己的錢捐給銀行。此舉就是中共要吃老百姓，百姓的錢就是幫助銀行還爛賬，銀行垮了這些錢也就沒有了。中國是真缺錢了，不僅缺外匯，還缺人民幣。金融經濟不好的時候中共就在琢磨老百姓兜裏的錢，割韭菜停不下來。百姓的錢帶不走取不出也藏不了，十分悲催。中國不能少了美國這個市場，一帶一路是沒有用的。」

可想而知大陸經濟有幾大鑊。

大陸的朋友，提款保平安。

作者

#擠提
#真共產

大家大陸有錢既好快d處理la

債轉股

儲蓄轉股而家係

下一個到香港

快話比藍絲知

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

如果你有朋友係大陸發現有一日禁唔到錢唔好問點解。因為已經變左銀行股票。

五大訴求，缺一不可！

無知一問
如果係咁嘅情況之下
大手買入中國嘅股份然後做沽
內地會唔會出事

卽係叫十四億人起來， 起來

邊個夠膽提款 即刻捉去思想改造

各位藍渣係時候報效國家打贏貿易戰

求習敗北斬頭補血圖

前幾年已經有N單中國賤民係銀行 D錢一夜之間俾人清哂袋(有D仲係一生積蓄), 最後幾星期之後求期搵隻替死鬼入哂佢數就算, D錢呢就當然無得回頭

中國東北之前已經爆左一間銀行。唔記得叫咩名。傳聞有其他大銀行接左貨。實情唔知有無勞改

咦？ 股票終有一日會爆 咁市民既存款咪凍過水？

咪傻啦
佢地咁愛國
一定要陪國家共同進退

轉股票 冇得賣咩？

轉股好閒姐
問題係可唔可以賣

針唔吉到肉唔知痛

包商銀行
因爲鳩借錢俾人
最後人民銀行怕骨牌效應直接接管左

距離支爆日子指日可待

道理同強姦金一樣

要日日提日日出post講

文宣做野
如果美國通過香港人權法
睇吓你班高官保皇垃圾可以將啲錢傳喺邊

如果大陸有物業呢？

同問
喺大陸有間祖屋未賣

共產主義

國家唔會俾你賣

之前逢親跌市 散戶都只可買不可賣加埋熔斷機制 有事就領導走先

派傳單比我地親愛的中國朋友

小心有公安上門拉你惡意沽空

有無link

中國發大財
叫d藍絲同黑警仲有中立愛國撚唱曬d錢做人民幣同放係支那既銀行啦

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

全國入市買廢紙

睇得出係無錢要揸乾埋平民

好撚複雜

對支那狗黎講係好事
支那未富先驕，共產番係好

2018年嘅新聞嚟㗎喎

14億加7百萬回血劍

佢咁搞唔驚暴動？

繼續攞無現金社會打飛機la

佢無收購你嘅物業囉⋯⋯
如果有睇下你有無戶籍係到大陸 你間屋係條村到？

1.無戶籍你間屋就算全村一齊賣地比中共都無錢分 最多比番間屋嘅價值比你

2.間屋唔係村，地下個層會計地價，1樓之後就會計樓價（村屋一樣計法）

流石有中國特色的社會主義

但係點限防
未睇清呢個操作

啲嘢全部喺老豆手唔知有冇